仁王新手，裝備技能發動不了

為何我用了一整套的都發動不了技能? 技能都是灰色(更暗色)?
正常發動技能應該是白色/黃色/藍色...吧?

你睇下個裝備下面 係有個屬性點需求既
你冇咁既屬性點 自然發動唔到

紅色數字代表你不足
白色代表足夠

個紅色殼幾型

手指幾修長

Thx